const LiteratureAndSongs = [
	{
		questionText: 'విప్లవ వీరులు book',
		ans: ['గద్దె లింగయ్య'],
	},
	{
		questionText: 'భారత మాతృ శతకం',
		ans: ['ముట్నూరి వెంకట సుబ్బారావు', 'మంగంపూడి వెంకట శర్మ'],
	},
	{
		questionText: 'హిందూ దేశపు దారిద్రం',
		ans: ['అత్తిలి సూర్యనారాయణ'],
	},
	{
		questionText: 'కొల్లాయి కట్టితేనేమి మా గాంధీ కోమటైతేనే మా గాంధీ...',
		ans: ['బసవరాజు అప్పారావు'],
	},
	{
		questionText: 'దండాలయ్య దండాలు భరతమాత...',
		ans: ['రాజమండ్రి కేసరి సమాజం'],
	},
	{
		questionText: 'చెయ్యెత్తి జై కొట్టు తెలుగోడా...',
		ans: ['వేములపల్లి శ్రీకృష్ణ'],
	},
	{
		questionText: 'మహాత్మా గాంధీ దర్శనమే మహా పుణ్యం...',
		ans: ['రామచంద్రపురం దళం'],
	},
	{
		questionText: 'టామీరికి మిరప పళ్ళు విందు book',
		ans: ['T.P.P'],
	},
	{
		questionText: 'స్వరాజ్య దర్శనం',
		ans: ['చెరుకువాడ నరసింహం'],
	},
	{
		questionText: 'దేశభక్త జీవిత చరిత్ర',
		ans: ['మాదల వీరభద్రరావు'],
	},
	{
		questionText: 'అనాహయోద్యమ విజయం',
		ans: ['మాడభూషి నరసింహచారి'],
	},
	{
		questionText: 'భారత స్వరాజ్య యుద్ధం',
		ans: ['జగన్నాథ శాస్త్రి'],
	},
	{
		questionText: 'నవయుగ గాంధీ',
		ans: ['దామరాజు పుండరీకాక్షుడు'],
	},
	{
		questionText: 'పూర్వ స్వాతంత్రం ',
		ans: ['కాకాని వెంకటరత్నం'],
	},
	{
		questionText: 'బార్డోలి సత్యాగ్రహ విజయం...',
		ans: ['మాడగంటి జగ్గన్న శాస్త్రి'],
	},
	{
		questionText: 'వీర గంధము తెచ్చినాము వీరులు ఎవరో తెలుపుడి...',
		ans: ['త్రిపురనేని రామస్వామి చౌదరి'],
	},
	{
		questionText: 'కళ్ళు మానండోయ్...',
		ans: ['గొల్లపూడి సీతారామశాస్త్రి'],
	},
	{
		questionText: 'కల్లు త్రాగబోకు...',
		ans: ['గరిమెళ్ళ సత్యనారాయణ'],
	},
	{
		questionText: 'ఉప్పెమ్మ ఉప్పు...',
		ans: [' గరికపాటి మల్లవాదని'],
	},
	{
		questionText: 'రండి ఉప్పు చుట్టము...',
		ans: [' గరికపాటి మల్లవాదని'],
	},
	{
		questionText: 'పోదాము స్వరాజ్య లక్ష్మి పెళ్లికి...',
		ans: ['బసవరాజు అప్పారావు'],
	},
	{
		questionText: 'సిగ్గు లేదా నీకు...',
		ans: ['బసవరాజు అప్పారావు'],
	},
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },

];

export default LiteratureAndSongs;
